灰衫男事件, 要注意事項

依家需要鐵證, 證明灰衫男有份參與示威,
參與衝擊片同相.

有鐵證其實都吾需要依家擺出來.
好似apple 玩法, 滲下滲下.

不過吾好跟車太貼, 始終暫時只係拍到佢, 走返警總!!
之前無相片,影片證實其有參與示威!!

只要有相/片段佢參加示威， 同暗角七警一樣， 真相大白， 警方水洗都唔清

吾你老母 新會然 此po已完
屌你老母